對你仍著緊但痛心 無奈愛在最後最終轉交別人🚬

🚬🚬🚬

冷冷長夜深夢更深 人漸慣在愛路繼續浮沉

樓G 用d歌詞又幾正

ching sick song...

好想同樓g唱k 瘋狂唱舊歌

me

又唔係我

我了

靜喇

多謝欣賞

去日本呀羊總

好
你約埋香香

有無飛腳半主同路人

下個post beyond得唔得

gogogo

hi

希望記得

好

幾時牙
[black]我正想講你失蹤左 你就出現了[/black]

wa好有錢

幾時有波賭

[black]一直moon post[/black]

頹遊咋

重溫的景象，零碎漸淡

去到日本唔好唔記得消脂！！！
係日本跑步應該爽好多

今日好攰😅😅😅問埋謝b先

hi anyone miss me？

又妒忌我

唔跑喇去食六歌仙

me..
話說今日係九龍塘見到好似你既人，我又唔肯定係咪你😂

最後都決定食飽先減

[black]你今日自己矛唱到？[/black]

真係去左 趕緊時間

Hi

岩岩出糧 未出糧唔敢入黎

原諒話也不講半句

今日要絕地反擊

有冇水 冇水怎賭

水呢？

屌你red q又改名

不賭最好
不過人生每一步何尚不是一場賭博

Diamond confirm ?

樓下係狗

1

樓上傻仔

一陣帶領大家入球大細，即場果種！

😂😂咁姐係同你擦身而過了

矛 時間唔岩
去剪髮柒頭好過

角水有冇

好耐無試過

角呀，我要角呀，嗚嗚

一早firm左 同上次696一樣
唔睇尾

我跟水

...改左一次渣bo
變色姐

盧係咪都係

要跟了

All in gun 了

要入錢了

剪成點
想睇

趕住搵男朋友

變身狗

唔要我了😭

樓豬雞+狗

唯有踏兩船了

冇跟開，最近戰積開始正手未

正常 垃圾係冇人要 好似我咁

5050

都岩既。。 唯有早4早著
下世投個靚胎

豬定雞定狗

4前all in 博一博

玩留
想有人墊底同笑下

話說冇錢賭球 走左去研究股票 完全無從入手

❤️😚😚

e+先去緊

幹

屌原來所有7-11都無得租尿袋了
25%

😃ar b

好，大家盡情笑我啦

曾為你願意 我夢想都不要

你係冰剪牙。。我借個尿袋比你

樓G好仆街。。。

好耐冇見

你在上水？

又落狗屎

基本野大概都學哂 係唔知點度到個入同放既位

記得兩三個月前好似仲有得借

將會去上水

又落狗屎
希望各位手足有把遮旁身

WHY NOT BOTH

呀⋯⋯

唉屌 買保險送body check 屌佢老母話我Bmi太高要抽血 on9

買乜鬼保險 賭球好過

去OK

我肥仔 bmi 23

我賭球成功減肥
成日冇錢食飯

如果你好似QQ咁大隻佬bmi一樣過

商場有得借三個鐘
三個鐘柒+剪應該ok la可

用住先

Ky有冇角水

點比

仲未
btw 4口重心
1. 阿特蘭大 9.5s
2. LA 10.5
3. ？ 9.5
4. ？ 9.5s

媽媽比我

？係咩

1.85

唔咁講佢覺得自己連小小用都無一陣去4呀😭😭😭
俾啲僅存既生存意志佢ja

Mama請帶領我

我都冇 連唔到十口打算去IFC

呢首正呀

屌你老母好柒大雨

Ching know song

一陣出去淋雨先

心思思想柯煙

想知

我無帶遮就出左街了

小妹濕哂

屙左底褲

係公司偷偷地早走點知咁撚柒大雨
俾天收

我都想早走。。。

想跟大蛇柯煙

唔想

一起身比人偷曬啲錢

馬會

詠b玩中定日!

本皇玩中 鋼彈神

中日好似可連線 冇架 純集思廣益

有

等盧水了

盧又話買4000-.-

樓主:飛腳+696

第2場yes

盧！

半場主能夠

係

gun lo

我意思認同你句野

想試下復活

Sorry 我唔應該迷暈佢

傳統來😂😂😂唔巧呷醋啦

盧係盧神 詠係詠仔 點比-.-

果場9.5s得1.52

-.-又水我地

無人理我 一齊潛

一早跟左

😂

棋王今朝駕崩左-.-

鑽！

😂😂😂

屌哂你地老母

蝦

似樣但真係買唔落手

盧 第二代迷盧弟子比人蝦

Lo b wing ba 上呀

有道理

閪鑽能否開半大

你假迷

買走地角算😇

你從來都唔認小妹做會員

2.5角大？

有無人敢同盧詠對

你

赫根已經食撚滑

九兩蛇出水

Lo b 上呀

比佢嚇到tt振

前鋒 696 2x3

半主

樓豬vs盧

前瘋x腳
$50,000

9兩 gogogo

foot 50k x2

我腳半主

ching sic ball

馬會派＄＄

同盧蛇對晒係咪可以跳樓了?

對哂😂😂😂

餅乾

Kaki我地696對哂全部人
怕嗎

696仲有我

鑽1c

我

FW 1c

銘通？

買咩角好

fw 9.5

FW 2c
696 0c

估中了

鑽2.5s 2.27！

我盧

入左？

Fw10.5好唔好

上刷下不就最好了

[member][black]大一格唔買細
細一格唔買大[[/black]/member]

入左啦，有埋odds。。。

HELLO ALL

中場見

川崎1%控球？

Thanks

唔出水-,- 睇住我死？

無咁少 可能有10%

Same road

出左啦...

你唔留意我😔😔😔

鑽x696 2x1😇

咩都冇買我嬴

下年先講啦不如😂😂😂

696 1c

FW 3c

696-8c

不了

696似樣

買左幾百

696 2c

696 8.5s🙏🏻

飛腳好fit

-7

盧詠加油

打沉盧詠 光復正義

我前鋒重心

臭腳場波cable係燈占講緊？

我飛腳重心

我主客客主重心

燈占係做CH64的

邊個先真

做咩呀？

21:9 感覺良好

兩場對哂

Fw 1:0

半場再出手

紅鑽

正喎

小妹goalll

Rich

這是好球

紅鑽個後防用屎做

好！

$1700 29' LG29UM59

2*1 唔好叫住啦

垃圾紅鑽

好驚咩你

17'
Fw 10 3c
696 00 2c

不嬲入波都goal架喇

yes centralfield

696俾球定定驚先

腳ok?

GCHI夢大

做咩mon 住禾

想同你磨豆腐

紅鑽下半埸先反CUP

鑽3.5s 1.81

飛腳求你入波半主

鋒開個半大黎ok？

呢排即場大細掂唔掂

諗住你會同我講 ：同你同路 唔怕😔

大家都知道

696入未

696快入

無單頭買前峰呀屌

FW 4c

變身幫我屌 前瘋 飛腳

💎輸球瘋狂刷c

變身幫夢大屌 前瘋 飛腳

閪鑽

紅鑽下半埸先反CUP啦

變身好波！

飛腳

半主呀飛腳

變身幫夢大屌 前瘋 飛腳
屌埋呢下食飯了 餓4

gun左

696入球定定驚

我要入lift喇屌

rip

屌，飲完支益力多之後
對手好痕><

鑽同696快入

gchi

其實 4隊都係大船

食我

ky瘋狂狙擊西鑽入球細 反cup其實唔難

696 3c

8.5s jump

why...

唔好忘記鍠試過半10全10

西面半7全8

巴打講兩隊係角細黨

2-0

FW 2:0

臭腳快撚啲入呀

Goallllllll

前瘋

小妹又goalll

2粒
紅鑽後防

2比0

飛腳你唔中我無錢收呀屌

好球 紅讚差一球

即係上半場爆左

西鑽真係太監騎馬

Same

我真係跟左3.5s
半2全2pls

總入球3

主能夠主能夠
我信主能夠

紅鑽 我屌你老母

696入球定定驚先

好球黎架 係呀好球

大板快goallllll

傻豬

想買和了

紅牌啦仆街 咁撚樣踢人

696踢中對家GK頭
比賽暫停

下，我d即場大細，紅字多。。。。

閪鑽贏兩球都比人cup
你都可以

紅鑽種西

4/4.5s

on9 比牌啦仆街

臭腳開個半主定下驚先

對你有信心

係 2017 我仲買紅鑽

竟然無事 如果洲際實睇電視

洗唔洗加持？

咪係 攞命咩

好啦到大阪上啦

Osaka

飛田新地

兩個中堅食屎

不了 快餐唔岩我

3. 10.5
4. 8.5

輸撚柒曬了

西鑽咩事

紅鑽我同我先追和後反cup!!

飛腳開到半主 我戒賭

696快入 fw入多球

FW打得好順

你戒啦好嘛

飛腳果即場落左好多

西鑽條防線豆腐到

我都想戒喔

紅鑽 好彩平注

咁我d 3.5實爆啦

日本美欺呢

no way 半2全2

睇住你黎估架

$200 鑽穿腳
$200腳
等收皮

696 1.5 1.73

我700 696
200西鑽

btw買左西鑽大球 希望補得番

臭腳快入

聽閒你越黎越大注
量力而為

696 4c

買1.5s 練心

閪鑽條防線...睇見都驚

飛腳飛腳

臭腳8.5s頂住呀

Gun到Ky 9.5了

想跳8.5s

能夠冒犯都一次過冒犯

我都覺買大左好多

696 5c

696馬上8.5

跳啦

-4c 696

8.5s上緊icc

696 + 1

閪鑽最閪係會比假希望你

696入返球黎睇下先

696入球喇求你

朱蛇又同全世界對嬴大錢

696 6c

8.5s針

屌6c...

696 ht 00 6c

ky 入唔入10.5s

Ky 我跟你入球尿 你比角尿我ok?

半6全8是夢嗎

Fw ht 20 4c

屌臭腳唔爭氣

6c-3c

仲有半場

allin左臭腳fg

Fw買左10.5

ok 不過頂緊8.5

1.7見過最高水，一開始連c

冰封角啦

居然有同路

入球同角球都冰爆佢

696開場馬上9C

不要

又返黎了

9.5 X 8.5 2x1

9C

再見

挽留

紅鑽撕飛

不了
輸左100k都有
要休息下

岩

紅鑽下半埸反CUP

真

我西鑽都輸緊

買少少💎cup先

鑽追和或cup 就要休息了一排了

希望

唔

買20冇壞

我馬會無曬錢

買左咩

696入返球先喇

西鑽大 西鑽 696 8.5 同埋696

你買張10蚊飛先？

仲有西鑽TTG3

咩黎

原來買左飛腳 唔係696

飛腳入未

我跟你同埋Lo

FW 5c

一黎就c

696 7c

朱古力買錯夠未

-2

我今次無買錯係睇錯

紅鑽ON99

單刀甩腳? 你傻嫁

咩樹😣

好似兩個場都好冼咁

怎麼了

你中啦好嘛
同你同路

我試過喊足成條路 15分鐘 收唔到聲

唔追角小了 留返彈藥玩聽朝

追細了 11.5s

喊左會好啲
利申連喊三晚

-2 快

一定中

半6全7

豬蛇買咩

我係巴士喊到坐格黎個姐姐問我咩事

少少地入左40西鑽反cup

696 8.5

伊雞蛇買咩

有12.5s就再入

仙遊，但舒服咁走

西鑽快上力 反cup啦
上呀 入佢345

飛腳快入

香香 加油呀
我地支持你

認真唔好晒錢

呢隊野無藥可求

同埋前峰個主其實好勁

696 x fw

又雞又蛇咁😂😂😂

屌你老母搞到我跌左0.幾水
每買一次要打一次

法國日本隊好多南韓龍門

自爆牙

一日未完場 無野係無可能

屌大家唔好爆我pw

推走

我駕崩了 哪有錢

清咁睇唔開...

自爆

推

太大意了

。。。。。

大家放過我

做乜

鑽請瘋狂刷角

12月16號生日？

好球

696 10

針

樓上做咩自爆

比角啦

收到

贏都唔夠自爆重要

見到樓主句歌詞....個心好痛...

好耐冇傻狗自爆了...
估唔到係你

mo duck del 圖ar diu

正想補696下一個柒頭就入左，屌你老母

push

大大力針

696果球無厘頭到

追和啦

小妹696goal

696 上

我屌

My b goalllllll

盧wing都。。。

Jump...

有冇一齊飲茶食餅？

西鑽 飛腳 全對家

但點解毎買一次要打過一次

jump

唔好啊

生性啊 飛腳

輸哂果啲了 戒賭88

大阪臭腳

入還入咪再刷

每次交易on off

佢應該剔左每次買都要入

ht大戶

又要求波了

我要跳求球舞

jummmmppppp

飛腳紅鑽jumped

屌你老母臭腳
戒賭了

川崎似無波

從來都無開過。。
屌累到我咁

守好d 唔好比佢搏角

鑽似NG

我ar b 都goal

球呢？角呢？咩都無？

發力 上呀 入球呀
兩埋都係入 係咁入

學咩人踢波

紅鑽快啲同我上牙！！！

696永遠冇令我失望

仲要學人讓球你班垃圾西鑽

上力 快入球

邊度熄。。搵都搵唔到

前鋒ng

手機app ?

一開始login

飛腳 求你了

又有笑料

果3000都無埋了 遲啲有緣再見

唔洗熄了。。。好多手足幫你戒賭

咩2C

有無臭腳10.5同路

八月返黎

-2C

setting有無揀？定login果陣揀？

西鑽 臭腳 本來話買鋒同696 唔知點解會咁

我記得網頁版每次登入會會問一次

鎖左改密碼就入得返

login 果陣

鑽 中楣

肥朱唔係696咩

你ON9

飛腳加油阿！
刷多2角比我！

而家唔係連PW都出埋黎咩

得一個位有on off

買左腳

八月仲有冇post都成問題

飛腳入多球買左1.5大

樓主買即場win未？

日記要完了

dont jump，ok？

9.5大呢
角球呢
兩埸都冇晒角一齊停牙
ON9嫁

閪鑽輸波都唔刷c

飛腳快

飛腳 真係求你了

無日記我去邊到報角

比多2角啦快手小小

八月聯賽再臨正是我回歸之時

追和啦屌你老母

支持

射極都唔入 唔通紅鑽有機番生?

你信唔信派我就得

唔撚係1比0完場呀你隻閪腳
696 2比0 閪腳成隊斷腳死

莊友

臭腳

買左FW 9.5 JUMP

鑽腳

有咩問題...

7.5 ??

有冇人解釋到點解領先兩球個盤會開返

MK先上莊 有FD 比人放上連登

臭腳快追和

定係正常

she is busy working

Fw c

屌奶媽fc果場做乜停c

閪腳踢乜撚,主場輸波ON9?

stereotype
上連登就係大毒撚啦！

T-mac上身？

閪鑽刷c la

696入多球

20mins5c是夢?

等佢放假啦

請各位支持櫻花冠軍

咁都唔入 紅鑽真係有機?學上埸咁?

飛腳入就gchi你花

同時光榮論

70分鐘即和已經有4倍了。。。
收得皮

屌波牙CHING

6c

屌牙入緊7.5

感受到下一隊入球 飛腳

紅鑽真係要反CUP

都估到閪鑽即係閪鑽

承你貴言

西鑽上呀
買左40反cup架

主隊勁多黃金機會都唔入

閪鑽都識入波,閪腳主場入唔撚到波?

閪鑽 又比假希望

真係鑽NG

6C- 4

屌 西腳

13腳射門

foot ng

買即w 執返少少先

7C -3

閪鑽求輸半

又係你買錯既隊

屌入緊7.5

前鋒頂住

腳

11射都唔入一球,食屎啦閪腳

696 永遠有運

腳 即w 1.24

696-2

-3c

叫樓豬幫幫手買696即W啦

飛腳和到自貼肚腩

我d大細夠神？

7.5入唔切，2.25

閪腳一係輸夠2球,一係追和,咪撚一球完場

入緊

鑽RC

垃圾中堅真係冇得救

上呀 入波啦喂
唔好發呆啦 仲有10分鐘要踢架

仆你個街,閪腳成隊斷腳啦
主場

紅左會仲勁 快 入多兩球

7c

腳入未

A4子要咗臭腳

FW 3:1 12m goal

前鋒都入

係 做乜

FW 2.5s 3.5s 又gel得

fw串左臭腳

我ar b 又goalllll

KY 696要左1.5 係咪飛腳無望了

你出696?

屌幻星好撚勁牙

閪腳不如輸夠2球,唔撚洗叫波

當然

YES
等收皮

詠盧 針

fw3.5搞掂
臭腳差你一粒咋 比我開埋1.5好唔好？

41

差咁句 太易玩了！！！

夢大88

無論角球大細定入球大細都係要聽mama的話

4:1

屌... 爆撚左...

唔係 不過盤路真係偏696
但見前鋒穩啲要咗

4:1，

Ky好波

4:1😂😂😂😂

小妹再次goal

人地主場入對面4粒

你隻閪腳仲要輸1粒

成隊斷腳啦

我ar b再goallllll

前鋒一係唔入波 一入入咁多球

redcard又累事

封到買唔到

錫啖先

4:1 爆撚柒晒
3.5s 4/5.5s

嬴細注輸大注,屌你老母

冇入球又冇角 究竟佢地做梗咩？

same

696快d入喇
入多粒我再擊殺樓主一次

點解飛腳啲人仲唔死？踢乜撚野波踢？

受讓平半嬴就嬴一半,輸就輸撚哂
以半搏全仲好

696 8c

Gun jor lo sir

齊心停左起7c

飛腳要入

飛腳輸多粒啦屌你地成隊
比人中出好過係度吊鹽水

快啲入 求謝b擊殺

c

飛腳求下你一世球迷啦

追和 好不

快撚啲入波啦死臭腳

輸多粒啦仆街

喜欣miss好似買左fw 3.5s 696 1.5?

係 GUN JOR

其實我有買3.5/4s 1.97😂😂😂😂

屌

閪腳唔入比人入啦

今朝果d 又輸剩果d嘔返哂出來

無信ky , 即場d大細輸死了

molamola

吊 盧蛇又被逼害

西鑽憑咩讓人牙！？

角11.5S
盤輸
倒輸1300

696 +3

求你比多角

早知大大力

今日d即場大細中晒！話左帶領大家

睇中前鋒 696最後買左西鑽

有咩柒得過咁

盧蛇

盧

垃圾腳

閪腳
求久blacklist

又逼害我盧！屌你老母

屌 唔撚賭

696 9c

喂 係咪戒賭熱線

未完

盧詠

朱古力

難道有奇jack嗎

屌我以為輸曬

完場仲刷咩角

飛腳好睇到

即w 執100
盤輸900

我以爲我本都拎唔番

有無電視睇

一模一樣喎條飛師兄，不過第一條無你咁大注

龍門上埋黎咁都唔入

盧蛇 好撚橙呀

好開心阿豬非樹！

腳鑽

完場啦垃圾閪腳

Last min先爆

一樣

刷角又唔入波 垃圾

696 ft 10 9c

作客王696

第一口 thx朱蛇🚬

第一口就收皮

小妹2x3 fw x 696大大力cashed

696 8場作客全勝

嬴細注輸大注

永久BLACKLIST閪腳

點解唔買前鋒單頭買飛腳

買左好多野
盤跟盧詠2x1
Fw 9.5 7.5
696 9.5s 10.5s 11.5s

大細盲跟ky
Fw 3.5b
696 1.5s

又逼害我盧 屌

原來入唔到7.5是福

因為前鋒對西鑽

8.5s頂到咁耐好叻了

屌那星 斷腳啦 兩隊閪野

係😂😂😂😂

想4

本身想買臭腳 睇錯買左前鋒

以後唔買閪腳，無撚用成隊

驚條毛

真係10注

1001

屌戒賭啊

1.85衰左

696 11.5s好定

因為閪腳輸緊連角都廢事睇

3.5/4s 見到輸半都想jump 然後。。。。

俾你輸返次喇

又輸 如果入多粒就唔洗輸了